Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng năm và sáu 2019)
Slug: new-developers-2019-06
Date: 2019-08-03 10:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published


Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

  * Jean-Philippe Mengual (jpmengual)
  * Taowa Munene-Tardif (taowa)
  * Georg Faerber (georg)
  * Kyle Robbertze (paddatrapper)
  * Andy Li (andyli)
  * Michal Arbet (kevko)
  * Sruthi Chandran (srud)
  * Alban Vidal (zordhak)
  * Denis Briand (denis)
  * Jakob Haufe (sur5r)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

  * Bobby de Vos
  * Jongmin Kim
  * Bastian Germann
  * Francesco Poli

Xin chúc mừng!

